今日係咪成個維園比民陣用？

工展會清場未?

我都想知

未，足球場仲係工展會

同佢「清場」

裝修

應該即入防暴